原來三年前放個毒撚上黎笑既張芊穗，走左去做女權鬥士

唔知仲有無人記得
起源:
日前一位IT男一日內like哂一位自稱ABC港女公開既Ig入面既所有相，女事主疑感到煩厭主t動撩IT男傾計，閒談間發現IT男表示自己外表可能有型，女事主深感懷疑並引導IT男發送相片，好讓她放上連登公審。

於是女事主於連登開Post表示IT男認為自己有型，並讓一眾連登巴絲品評IT男的樣貌。

其表示自己男友各方面出眾，甚至為人生贏家，
與IT男相形見絀，所以告知IT男需要男朋友要為他加油。

佢亦提出IT男唔洗旨意同佢拍拖拉埋天窗，後來被一眾巴絲發現實情係IT男從未提出或暗示要追求女事主，而且IT男從未like哂佢所有相。

[型男] 話自己正常樣就係嚟啲

整合懶人包:

當年搵個毒撚狗公上黎笑
點知比人反起底既張芊穗女士

三年後洗底走Email路線 賣裸照 屌男人
當然唔少得既係反trump反右派行左膠路線
自稱係漫畫家但用黎用去得張stock圖

最撚柒係呢d垃圾都可以洗底同班左膠圍爐搵食
事實証明左膠真係弱撚智既
呢d比連燈拋出去既垃圾過街老鼠你都要
你班弱智真係唔死都無用

係

屌你啲公仔斷手斷腳咁款

弱智既畫出黎係咁多

無人識阿張了
係老納提番佢我先記得走去google下原來依家食緊左膠飯都有

睇唔明張圖句句字

笑毒撚果單佢已經有喺ig拍片承認+道歉
佢啲followers知

唔用腦睇就明
總之男人=想強姦你

follow得佢都似弱智
佢d鳩圖基本上係有逼害妄想症講到個個男人都想強姦佢咁通常都係d又柒又肥既女權撚先會咁諗

個人心地唔好道歉有咩用，唔係比人起底佢撚會扮低聲下氣道歉咩，係睇佢依家講野既語氣就知唔會

呢啲人真係好撚嘔心

睇返佢ig dm人day sorry都好撚串 反而條仔篇文就有文有路，唔知散咗未呢

係有幾賤格先會無啦啦張個陌生毒撚放上黎欺凌
佢呢D臭西應該都係平時學校欺凌人果d
之後比人公審又話人地欺凌佢 欺凌者話自己係受害者

條女又自post裸照又剩搏上位
睇怕散左了唔散既話忍耐力都好高

飯前一推

Post裸照大家開心就好
我覺得佢兩個最大分別係女嘅多事 男嘅息事，哩方面最唔同

慎入

女拳界lunch gor 芊穗bb
假女權 真仇男

啲公仔柒到嘔

女神張千穗比毒撚肥仔Vincent 飛咗之後更加走火入魔

佢對波真係好核突
好似男人啲肥仔波一pat肥膏咗
少少型都冇，咁都周圍show比人睇，佩服佢嘅自信

女拳界 lunch gor 芊穗bb都係同mazda 毒撚分左手之後先愈黎愈偏激姐
體諒下好無

話賣相唔係物化 最後都將自己價值放喺d所謂男性專業人士嘅欣賞嗰度 真係八達通閪(佢自稱再活出八達通閪生存之道) 自打嘴巴

佢個ex咁樣衰都頂佢唔順芊穗平時應該都好閪下

d圖咁痴線

一齊欣賞芊穗bb既尷尬漫畫

一向都覺得佢係attention whore

衰撚過中大email

個陣佢條仔阿媽 fb 都比大家起埋出黎
我記得有人send 左懶人包過去
睇怕條仔屋企人都頂唔順夾硬要分啦

推

驗眼.jpg

Stop making stupid people famous

個男仔個樣好恐怖

原來係佢
上次都覺得好熟口面
俾child登撚到short鳩左

慎入

有無諗過係如果佢唔show就真係無人睇,好慘

個陣條豬閪亂起底
結果被反起底
條仔上黎救場仲要扮曬大方咁

push

Ching食開屎？

好耐之前已經係咁report呢個meetoo IG account
班港女次次俾我屌柒佢地係投機主義者，雙重標準，用平權作藉口為自己攞盡福利後就tag個個IG話要「教育下我對女權嘅知識」

道完歉咪又係繼續笑人

自己男朋友咁既樣
有咩資格笑鳩人

樓主 pin this

啲畫真係畫得好柒

搞咩咁大變化..

原來咁就過咗三年幾

CLS
咁樣無限放大
係咁易死 呢個世界一早得番男人冚球剷啦

係咪用個閪嘟8達通個條女

推死佢啦
呢條賤婦嚟
加埋早排嗰啲電子雞
最後不了了之咗
BTW
佢都係電子雞

好撚樣柒

最慘佢嘅價值觀大把信徒

佢呢啲真係極端主義

好似啲邪教
話要教你踢你入會咁

點解會係時事台😑

仇男又唔敢認港版5CN

依條臭閪又發作

想睇d左膠比戀童登插一刀

原來除咗有仇女毒撚 都可以有仇仔毒絲

同隻許姓馬騮一樣咁撚柒

d漫畫成日喺度打稻草人
一兩個連登仔言論 就話成個連登仇女
女權撚講錯嘢 就話女權有好多流派

其實諗諗下
問題根本唔係出喺「女權主義者」身上
而係喺呢班人身上

係出喺女權主義者到
根本女權同blm一樣
係想某種權突出
如果要維權
請支持平權(包括動物權)

咁都2千幾個like ?!?!?!

連登女用户：憐登仔竟然是我
被仇女了

條臭閪好撚煩，自大到，又唔知醜。肯捧佢同課金比佢個班肯定弱智

見email 賺到首期 心諗人地得點解自己唔得

咪幫D垃圾上位啦

推
呢D痴線雞真係影衰晒女人

所以呢2千幾人價值觀會有幾扭曲真係難以想像

我都係女嚟
但男爭取女平權真係唔係透過貶低一方而提升另一方嘅權力同社會地位
真係希望所有男性女性爭取平等之前諗下到底平權係咩嚟。

留名睇佢嬲到紅都面曬咁反擊樓主

拎個閪當八達通咁嘟嘅女人

想知佢d垃圾插畫、垃圾理論同d噁心棵照幫佢賺到幾多錢？

同連登仔一樣 所有女人都係雞

唔洗理啲連登仔講野

佢好自豪自己第一個帶起呢個講法喎

每日一推

佢講嘅咩

Emilia 好佢多多聲

做左電子雞

會員啫啫滑雞煲#239336隻屈毛撚 肯死出嚟同我道歉未

［多圖］Ig有隻野對連登講電子雞好有睇法咁

前排po完上熱門

同你一樣咁弱智

邊個想戒丁自己save低
一想破戒打丁就睇呢三張相

戴住女權光環就可以打正旗號賣淫
身體自主 男女平等

著名賤人甲級戰犯女權份子何式凝表示
女權＝權力再分配
另外所有如家庭關係之間關係轉變都係女權
例如父母子女聆聽對方嘅想法
引伸就係去除本來嘅關係所帶來嘅限制去聆聽平時聽唔到嘅聲音
…………………………………………………………………………
好撚偉大
但點解用女權做面？
家庭冇父系？
無男性？
點解一個女字可以包含所有嘅持份者？
點解呢啲唔係平權？
佢呢家做嘅嘢係用其他嘢做包裝例如反送中 例如平權 維權做包裝
但最後都係扣落女權到
想擴闊女權個定義

1999

師兄有白內障要及早求醫

許彤講嘢其實用詞好溫文叫易入口，係有時講啲嘢好on9

法國女拳 lunch gor 張芊穗啲痴線思想主要係story 度出現
Cap就無cap 不過我記得

- 同江嘉敏都係聖心，人岩岩紅既時候狂出post 話佢黑歷史個人好閪之類

- 唔抵得肥蛙紅，串人淨係識描圖，話佢紅都係因為乎合主流男性審美（想講無論痴線西post 定公海都有人狙擊肥蛙）

出post 啲漫畫就講咩平權 尊重女性 empowerment 反抗父權系統性壓迫 好和平大愛
自己咪又係用自己個page 同班女拳sis 公審圍爐
個人又黑心又閪 雙重標準 好嘔心呀

好心唔好影衰女權

有性癖玩露出都可以講到男人露點得點解女人唔得
咁撚型就咪撚著上身出街喇

他是智障 不是白內障

記得佢話自己條仔雖然樣衰，但有才華，讀獸醫

乜原來買相都可以贖罪

對波好似中咗輻射咁

女權自助餐

有著數時就女權

許彤係左膠，未到左癌
佢只係將自己啲on9腦交戰寫晒出黎
內容無好偏激

名言係閪當八達通嘟
依家做左女權

不過佢真係諗好多無謂嘢而又真係全部打曬出嚟

errrr⋯⋯佢唔係收錢賣相下話

所有男人都係強姦犯 殺人犯
係呢 唔知佢有無老豆架呢?

講還講唔好貼圖,,,,

黑LIN不了

記得佢男朋友 之後出篇文 出埋 染色體理論

我覺得呢個社會好多人嘅價值觀都越黎越恐怖

教育下我對女權嘅知識
十足中國果D
要你去教育營讀國情教育

屌 佢唔衝出嚟都唔記得有呢段歷史

大家好我係大家所聲稱嘅六寸肥仔.初到連登請多多指教.如果有最近有追開post嘅應該都對我起底起到七七八八, 對我亦都唔陌生. 首先我要對我女朋友出咗個post而對Terry兄或其他巴打絲打所構成嘅一切傷害而深表抱歉.讀獸醫呢一課係時間同精神上嘅壓力都非常之大, 統計學表示獸醫自殺比例比其他主流行業高四倍,我哋要讀六種主要動物再加上奇珍異獸, 病菌病毒寄生蟲, 各種病變同埋手術技巧檢查技巧睇心電圖超聲波加埋多到讀唔晒, 再加埋啲出題禽獸一般嘅Professor, 面對着每個sem 幾百個鐘嘅lecture content,要pass到嘅話每日都冇乜時間精力去放鬆. 本人都因為皮質醇高所以開始曾磅同出暗蒼. 上連登不嬲係我女朋友減壓嘅方式,因為壓力太高而出post過咗火位, 本人深感我冇盡足身為男朋友嘅責任, 我在此再一次向大家道歉. 本人有幸出生於小康之家,生活比其他冇咁好命命嘅朋友過得容易, 為此屋企人細個放我喺屋村小學等我唔好太離地,之前都有打散工同喺香港讀U嗰陣亦識到草根嘅朋友.由每日為柴米油鹽醋煩惱到知識改變命運,魚躍龍門嘅都有認識過。聽完佢哋嘅故事後不禁想, 連我都成日覺得生活煩惱多,亦都覺得唔容易, 對大家無咁好機遇響香港地呢個人比機會多嘅高壓煲生活而付出嘅努力同所受嘅氣同委屈易深表敬重. 我對terry兄所講嘅 :總會有一日有人欣賞你: 係真心嘅, 因為我以前都有經歷過求而不得嘅階段, 我講呢句係想共勉之, 而果句:只不過唔係今日: 係因為佢同緊我女朋友講嘢而唔係其他嘅單身女仔. 香港身為第一世界,生活水平同物價都高, 導致無論男女都眼角高, 搵唔到自己心中嘅理想人選乃無可奈何亦, 在此我只希望咁多位巴打絲打無論出生條件或者際遇都有朝一日搵到屬於自己嘅另一半或者自己過得開心有意義嘅生活方式.

對於我女朋友過咗火嘅言行, 我覺得大家都係23對染色體,本應平等無分貴賤, 大家亦都努力工作過生活過, 唔應該因為一名二運三風水嘅原因去嘲笑同自己唔同嘅人. 雖然寸人係連登嘅風氣, 亦係大家嘅減壓同消遣方式, 小弟理應入鄉隨俗,但係有樣嘢我覺得不吐不快, 正所謂don't hate the player hate the game, 大家都只係香港高壓嘅生活同社會制度嘅受害者. 憎人串人食花生攞嚟調劑生活就算, 唔好用佢來做生活嘅主旨. 君子要自強不息. 做人態度正面,自然會有進步. 本來唔屬於自己嘅機遇亦可以有朝一日掌握係自己手中. 我睇到呢串post 由尋日唔開心到今日一笑置之而reg acct再出post亦係做緊我認為係啱嘅野.我已經叫咗我女朋友deactivate 個account, 而專心係眼前嘅生活.佢份人細路女唔識死, 對動物非常之有愛心。讀獸醫鍾意動物多個人嘅都唔少,而家佢已經學咗個教訓, 在此我再一次為我女朋友嘅行為道歉,亦希望唔好留下太大嘅芥蒂, 正所謂風水輪流轉,得饒人處且饒人, 小弟響度再一次向大家道歉.大家笑完就算, 因為每個人嘅生命都有比笑尻三唔識七嘅陌生人更重要嘅嘢做。如果尋日嘅你努力今日唔屬於你嘅機會可能已經係你嘅, 正如今日嘅你努力原本唔屬於你嘅機會喺明日亦會掌握於你手中。

好啦,肥仔噚氣完啦, 大家心中有啲咩野想做就鼓起勇氣去做啦, 唔好係老左嗰陣心中留下遺憾。

六寸肥仔 上

一件事還一件事
佢而家整啲圖係幾好
抵抗厭女風氣 促進男女平等
夠彌補到件事過失有突
好過做完錯事咩都唔做
只不過佢而家做緊嘅嘢咁啱又係憐登仔最抗拒
你班人日日貶低女性
其實咪又係做緊同佢當初一樣嘅嘢
而且你地嘅攻擊對象唔只一個
而係千千萬萬個女性

講正義，你地憑咩？

收皮啦好嗎

嗱 我本人目標就好明確
只狙擊女拳界lunch gor 張芊穗一個

唔好屈晒落所有女人
芊穗bb條偽女權真仇男不代表我架

人地五嶽劍派嚟，你贏咗恆山派，唔代表贏我華山囉；但我地任何一個五嶽弟子砌贏你地日月神教一個弟子，你地就係輸咗

成個連登仇女唔出聲
聲討仇女就屈人仇男

費事body shaming唔批評佢個樣啦
不過佢呢d垃圾畫功真係侮辱緊漫畫呢兩個字
得罪講句香港大把所謂網絡插畫家d畫都係垃圾
仲有真係有才華嘅女仔係唔需要用所謂成功嘅男士去肯定/增加自己價值，如果覺得律師獸醫等評價外表會準確過連登仔，咪又係認受咗社會階級/職業嘅威權 說好的職業無分貴賤？
最撚憎呢d搬龍門女權左膠

左癌出沒注意
講正義，左癌憑咩？

[索女]ABC獸醫學生張芊穗Melissa Cheung (5)

周圍引起火頭
叫做抵抗厭女風氣 促進男女平等
佢做既野 係屌返男人炸wor
係為女權/女人帶來愈來愈多既仇敵
唔係提出解決方法
唔係舒緩男女之爭
一味屌男人 你睇佢係誇張地當所有男人都係potential殺人犯

你覺得呢D係有建設性既行為??
咁全中國最有建設性既時間一定係文化大革命

其實呢D人一直都存在
只不過社交媒體令佢地浮晒上水互相圍爐
令佢地覺得好多人都同自己一樣有咁既睇法
終於搵到個渠道合理化自己套扭曲既價值觀

賤種左癌夠成日話Melania啦，唔撚講又話人雞又話人冇氣質，說好的專重女姓呢

張芊穗做既野叫聲討仇女
哦 label左連登用户做憐登仔
再日日用小學雞漫畫打「憐登仔」呢個仇女稻草人
得閒同email 撚下電子青山啲白卡仔當自己反抗左父權
嘩 真係好有建設性
要封芊穗bb做香港女權第一人了

你都痴線
啲妹豬日日畀人話雞 又呢樣嗰樣
畀人性侵又唔准人出聲
仲同你低聲下氣？
畫下圖 理論下男女平等就話製造仇敵
你見過外國真激進女權未？

有信徒個下好笑，明明冇拖拍扮感情專家

有本事咪做囉，睇你班左癌表現

好撚憎呢條柒閪

［多圖］Ig有隻野對連登講電子雞好有睇法咁

#24 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

人地咪用keyboard做咗

張芊穗：等我畫返啲男人做毒撚先

Outstanding move
Mind blowing

果然係狗，左狗都話係靚女，俾你食撚咗條女佢咪撚害正常女人
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問迪麗熱媽(狗隻#389053)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

［多圖］Ig有隻野對連登講電子雞好有睇法咁

#570 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

反對我嘅就係仇女憐登仔

邊個敢唔比班女人舉報自己比人性侵呀
如果係真係性侵 不論男女都會想性侵者受到懲罰
至怕係有人濫用

至於話人係雞
呢D細路仔嘈交野 就算無連登 都會有人講
都會有女人話男人on9 係雞蟲
唔通我又憎晒所有女人咩

仲有Kieran 哩個左癌呢
左癌出沒注意⚠️⚠️

呢個帖必紅

上兩禮拜突然諗起就搵返個舊post
佢真係好7
講到自己條仔點好點好
被人起咗底就立刻收皮

佢同佢個ex 咪主流審美囉

連肥毒撚都頂條臭閪唔順

左癌自稱女權，但支持變性人剝奪女性參與運機會

張芊穗真人現身

我唔針對佢對男女平等嘅睇法
剩係想講佢所有嘅圖寫嘅字都文句不通
好撚柒 唔值得用嚟宣揚任何嘅睇法

咁撚激進新屋嶺唔見你地既？

連登仔本身就係咁毒舌 有咩面批評人地口臭

盲撚咗？

個陣冇記錯好似炸埋條爛面佬個老母
可能家長有介入

作為女人，都覺得佢好嘔心又雙重標準

黑柒肥婆

唔理，今晚拎黎打個J先

自從比肥毒飛咗佢條臭閪更加走火入魔

但佢畫到啲毒撚好得意喎
美化咗你地多謝都無聲

俾我係it男真係一世唔會原諒
當佢普通朋友竟然俾人唱通街追佢
it男好慘

咁都可以叫自己做漫畫家佢當漫畫係乜撚野?唔好侮辱呢個職業

好撚心你班左癌啦，你鬧人毒撚就得，比人講句臭雞就metoo,知唔知醜？

新屋嶺個陣你地係邊？

唔雙重標準就唔係左癌啦

左癌咪叫人跪狗署，行為藝術當做咗
結果送哂頭

好嘔心
佢真心影衰女人

臭雞同毒撚有得比？

撚係生殖器官 係中性嘅
雞係性工作者 唔係個個都係 性工作者無貶意 但雞有

張芊穗：你地唔好再用綠茶婊呢個咁sexist既字

Also 張芊穗：
挑！肥蛙你生得靚喳！點解我懷才不遇

女lunch gor張芊穗就係咁雙重標準
別人批評佢就係仇女（哪怕對方都係女）
自己公審人 ok

畫畫連基本比例都掌握唔好
只能靠仇男內容同班女拳sis 圍爐
想做電子雞但又唔夠靚/身材好（佢叫主流審美）
讀大學又讀到一半quit
做乜都失敗既loser

屌禁錯咗正評
收皮啦女權至上撚

你鐘意豬扒唔緊要 口味各有所好
但你請唔好話佢係靚女
佢副尊容同靚女比真係差左十萬九千里

激進嘅部分係網上鬧人毒撚，賣相，同擺人上網公審（明明人地冇做啲咩）

生殖器官係中性
Ok 咁以後一律叫你地做 臭閪

「我地」
哎喲 原來我做左transgender
憐登一定全部都係男人啦
憐登無女user

毒撚唔係貶意都講得出
啲左癌真係鐘意自己呃自己

masculin and feminin

Je suis Loo nap

明明成日借啲意羞辱啲外貌比較好嘅女性egMelania
好意思叫自己女權

唔通Melanie 冇閪？得你有？

唔好侮辱女權啦
呢件擺明左膠黎

佢唔係仇男三年前都唔會擺位IT人兄上連登
又諗返起午夜講場女權個集

香港地咁多叻女靚女
洗似佢mon住連登有邊條毒撚發表偉論嚟平權
呢啲人完全影衰女人

張芊穗 & sis logic ：
唔同意佢哋班癲婆既 就係endorse緊父權
會唔會除名我個女人籍

最近嘅
點睇

擺明當年比連登仔追擊，老羞成怒

你就算唔係張芊穗本人 你都係佢愛徒
深得佢真傳
係呀 唔係個個男人都係衰人
但係我屌晒所有男人
所有女權閪都無老豆
或者佢老豆都強姦過佢
因為個個男人都係強姦犯

生得靚個啲建議除名女人身份，只有醜女配做女人，yeah

咁就啱啦，我芊穗bb好proud of 佢唔跟主流審美架

屌你算數啦好冇，而家冇人講正義呀，單純笑9佢（你）弱智咋嘛，而家其實淨係攻擊緊佢，希望條人型豬快撚d自己收皮還香港女權一片清白呀。女權喎，咪又係靠男人揾食，收皮啦。

其實佢係重讀緊獸醫定點？

睇返佢以前狙擊it男個po 發覺條女應該係極度自我中心同有妄想症
明明自己走去撩人跟住又要擺人上連登 被人起完底明明成隻人型豬咁仲話班男人想屌佢
本身唔知佢咩料係ig睇過佢啲po都覺得佢痴線
係佢啲漫畫入面男人全部都係得醜惡嘅一面
呢啲仲叫男女平等

咁佢地確實係雞喎，物化自己身體（將身體當貨），銷售去男性（賣相俾男人），利用男性衝動去賺錢(patron)，邊忽唔係做雞

肥蛙都搞？！未死過啊？！

笑撚到我痴線，全世界男人都係強姦犯

條撚樣真係High撚大咗㗎喎

撚係男性生殖器官你點撚樣中性，你係咪腦癌先搞到你咁撚on9

哇死左閪今鋪紅喇

佢個閪樣
好撚嘔心

唔知佢quit定休學啦
總之話做獸醫好辛苦唔做啦
叫自己獸醫生物學家
係屋企自拍下放上patreon 等啲德高望重職業既男人買佢相
唔知用咩visa 留係澳洲呢

如果女拳lunch gor你有mon post 可以回應下
我中意食你啲花生

我見樓上d相都唔似係香港
又過左3-4年 要讀都差唔多讀完啦

個肥仔男友都飛左佢 應該頂佢唔順

諗起佢都有貼過lin上ig

有期佢話自己有男朋友㗎

佢唔係p走左粒lin 咩
彤姨依家生活都好低調
好似都有暗示有拍下拖分下手咁
睇得出佢好努力撞板先摸索到一啲其他人覺得係常識既野

痴線
極度合理化自己行為，同時對其他人的錯處非常敏感、固執
再加上拜金、自大、狗眼看人低
就算靚女都好黑人憎，ＢＵＴ佢吾係。

有張無p

佢出嚟做雞嗰期勁張狂可能情緒本身都有問題

而家叫步入正軌

佢啲圖質素可以媲美藍絲page
The left can't meme 又一鐵證

咁佢咁嘅款都可以靠賣相維生，
又真係抵佢串嘅

咩年代呀，
笑貧不笑娼，
比你生到email 咁款，你都賣唔到佢咁多錢
更唔好講大把女正過email，
都冇佢撈得咁掂啦

臭閪果然係臭閪
原來幾年前已經咁撚閪臭

lm

我芊穗bb mon post 啦
雖然係女權主義者
但無話唔信階級主義喎 職業有分貴賤呀
上憐登就係下等職業loser
憎我芊穗就係仇女

講還講唔好貼相

Hp-100

仇男閪

說好的人生嬴家呢
唔係畢唔到業，所以賣肥仔波上維生下

佢係咪淨係識呢句

比芊穗bb貼堂

Btw我女人黎

張(有班機師教授獸醫律師覺得吸引)芊穗

做完加害者放人上網而家學人講兩性平權
其實佢有冇同個毒撚道過歉？

清一色短頭髮加男人樣

男女互鬧冇咩問題，但班女權膠一方面用毒撚鬧人，但比人話臭閪又大叫你班人男權，唔尊重女人就好難睇囉

小朋友畫工

條友即刻潛左

留名

肥得黎個波又唔大呢下好野

屌你老咪。。。最後嗰張on9到

因為網上安全咪激進囉
中東女人唔戴面紗即刻死刑又唔見佢地嘈
根本係欺善怕惡揀人黎屌

粒Lin都幾令人反胃

如果依條友啲相都有人買， 買果班跳樓死咗佢好過

同email 一樣，最睇唔起自己既人就係自己，係咁搵盡一切方法去證明自己好正，話佢唔正就係口味差，唔識貨

首先 冇人講過唔支持男女平等

更加冇人講過唔可以理論男女平等

冇人忽視女性被性侵

你話唔准人出聲

你即係話女仔俾人性侵我哋逼佢唔出聲

我可以咁樣理解啦（？

咁男仔呢 咁男仔俾人性侵呢 我哋有冇逼佢唔出聲

我唔係想強調係性別入邊 但我覺得你係強調緊

只要係被性侵我都覺得係一件好重大嘅事

第二 你話仲同你低聲下氣

我唔知你點樣理解低聲下氣

如果你想去改變社會嘅一啲文化

例如啲人隨街抌垃圾

你見到個人係街道揼垃圾你屌鳩佢

講得啱可能嗰個人驚咗就會執返起

有啲人仲可能會以後都驚咗就唔亂拋垃圾

問題係 負面嘅情緒可以停留幾耐

你覺得一直指控人一直鬧人可以令到文化保持住咩？

你做錯野你鍾唔鍾意俾人哋鬧

定係人哋同你講你會覺得好啲

你要令到男女平等 你可以慢慢去宣揚

但你用咁嘅方式去宣傳又或者好激烈嘅宣傳

運用嘅情緒係負面嘅情緒 社會就可以接受咩

造成咩效果 咪就係更加討厭女權

係為件事好嘅唔係低聲下氣 係真係平心靜氣

講道理咁樣去宣揚 嘩眾取寵 咁樣嘅方式

你可以話佢根本就冇嘩眾取寵

Okay 咁更加唔需要對號入座

咁你就當我講緊其他人 其他所謂女權鬥士

最後 我希望香港就冇激進嘅女權鬥士

呢啲人只會令到男女平等大退步

可能其他地方得嘅 香港唔受呢一套多謝

只會更加討厭女性 既然想做到男女平等

就唔好為咗口氣 講埋咩見過激進未

如果真係見過就唔會剩係得呢種仇女程度

程度之高 可能超越你同我嘅想像

希望唔會發生

就等於激進環保派

（唔使覺得我鬧緊你 只係講男女平等 冇其他意思

根本佢就係想做到好似中大email咁，淨係想講一句，佢唔夠班囉成日女權女權，你有尊重過男性？女權、平權唔代表唔洗尊重男性。做完啲仆街嘢道個歉就大曬？哈。用埋啲垃圾態度道歉之後就覺得自己無錯。好嘢。

連登仔唔鍾意中大email，但無可否認佢講嘢係有道理，亦都無亂咁屌過人，最多咪追擊騷擾佢嘅痴線佬。張芊穗仲成日喺佢ig comment想人覺得佢哋friend咁，慳啲啦人哋無咁cheap用個西當八達通呀。有佢依啲人宣揚女權，只會令人更討厭女權主義同不服氣。

利申：絲，支持女權，唔洗屈我係佢口中好鍾意j佢嘅連登仔

仲有冇多啲流出呀？
間唔中劣食下都唔錯

其實唔係流出黎，佢自己公開貼話益憐登乞衣
佢patreon public post 黎
不過ching 你性癖都幾特殊

Gchi 老鳳

睇慣左正野要睇下劣質野黎平衡番
否則只會要求越黎越高
邊度搵咁多靚女

留名睇我芊穗bb mon post cap 你係又要鬧又要j既憐登乞衣

身型成個男人咁
點著都冇美感 EMAIL正佢好多呀嘛

好嘔心

講還講

Email見到個post應該會暗爽

覺得佢吸引
幾年前果招 又嚟過呀？
又係人地like 佢張圖就係鍾意佢呀
咁憎連登 又mon撚住連登？

呀 又話女人價值唔係源自男人既目光
哦 原來係唔係源自普通男人
係源自有錢既男人
明晒明晒 邊個物化女性呢

乜原來分咗手？

中伏了

食開咩恐龍

想奶

[多圖] 索女獸醫學生張芊穗Melissa Cheung

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你覺得咁樣算唔算道歉如果咁都算咪有囉

拎佢地同強国嗰d講一句都隨時被人拉、馬拉拉呢類隨時被人謀殺嘅真英雌比較，簡直係侮辱他人

佢地根本就係舊時嘅拳匪、而家嘅熱狗，佢地只會通過不斷樹敵去維同自己相近光譜嘅支持者，與其話佢地旨在平權，倒不如話佢地根本係信奉女性至上

根據五嶽劍派某班激進現袋女拳份子嘅理論，咁你一係受父權遺毒影響，靠吸食父權紅利為生；一係你受父權社會壓迫，但認賊作父，並唔算係真正獨立自強嘅女性

但佢對奶好樣衰冇美感只係一個客觀現實
又細又垂，後生女黎講都有少少難度，過多2年會唔會垂到落肚臍

講「毒撚唔係貶義」嘅時候，平日講嘅stereotype／性別定型忽然消失了

No comment

Email都唔係好睇 但比起呢件張芊蕙 起碼似返個人 係人形

巴打竟然會走去研究 真係個勇者
我一hi埋去見到縮圖 手快快打開左個刻已經心知不妙 懷疑自己入左勇者塔
正式入到去 即刻 馬上 要關左個網同清瀏覽記錄
再睇多秒驚要洗眼同做定身後事

果然有上黎mon post
又係果d ig扮唔care但又激到扎扎跳既柒頭皮

細都有美乳，但張芊穗係垂
最左係細但形狀好睇嘅靚胸，張千穗係最左，上面扁，胸位又過低嘅下垂波

更正：最右係靚波，水滴都係細但會靚嘅波形
可惜芊穗只有一對下垂波

用個閪拍八達通果個嘛
條仔爛面

芊穗bb 成日痴埋email 度 r friend 但email 對佢好冷淡
Email 寫文啲論點你未必同意，但至少你覺得有文有路
芊穗be 駁人淨係識成隻小學雞咁屌柒唔同意佢既人，而唔係用邏輯說服人，成隻癲婆咁，根本心理唔平衡咁發洩
Email 加佢入電子青山就岩，芊穗bb 屬於果度

係，張芊穗又學email同miss pun post電子青山啲對話岀嚟，都唔知關佢咩事

閪拍八達通真係好經典 成世都唔會唔記得

巴打係咪唔識分左右

抵笑啦呢d，道乜野歉
佢要為佢三年前個道歉去道歉就真

八達通閪

仆街
Sir調轉

又咁啱今晚同班朋友食飯入面有個機師 Share咗條女俾佢睇
然後佢反應係點大家都估到
信邊個好？

真 就算唔中意Email個腩但都真係靚過八達通好多

呢啲人真係好可憐
標籤所有男人都係仇女法西斯
但係自己都係做緊同一樣嘢
然後用女拳光環包裝自己嚟合理化
一路憎男人但係最後又係靠肉體去取悅男人嚟賺錢
同強国人一路賺人錢又一路覺得自己係大爺要不是咱們心態一撚樣

成日問女權撚喺邊喺呢到
用一個張芊穗就代表晒所有女權撚？

咁都有護主犬出黎含
patreon記得課金

我女嚟冇課過金
亦都唔中意張芊穗所作所為
係睇唔過眼佢眼中既女權撚得張芊穗 email之流啫

「佢而家整啲圖係幾好
抵抗厭女風氣 促進男女平等」

下?
你唔係好讚同佢d圖咩? 比人講兩下又轉龍門?
btw連燈係咪得毒撚我唔知 不過識親d女權撚又真係好似阿張咁又肥又柒仲要有體味果d人

想問下你
點解你班又肥又柒送上門都無人屌既臭閪 會覺得所有男人都想強姦你?

粒lin又黑又歪

你認錯人我冇讚過佢啲畫
佢啲畫又7 內容又不知所謂
我只係回應返上個層主問女權撚去咗邊
好多時呢啲極端女權撚都係attention seeker就真

你同佢有乜分別
幾個連登仔仇女就講到全人糖男性點壓迫女性
我邊隻字有講過全部男人想強姦我
佢張芊穗代表我？

推佢最近新ac 俾我同其他巴打秒咗

屌佢老母
樣柒波柒都可以賣相做電子雞為生

佢同個有錢暗瘡肥佬分左手？
咁open比佢賣裸照？

自大真係有樣睇
個鼻佔成塊臉最多面積

咁驕傲，第時生左仔女，會唔會俾d裸照佢地睇？會唔會同仔女講佢呢份職業有幾咁好？會唔會叫佢地做埋一份？

如果係做呢d痴線女權撚既仔既話真係慘過狗
由細到大比人當係潛在強姦犯看待

睇樓上好似分左了

獸醫覺得吸引好正常
人形野豬咁罕有

屌

佢成日用一大堆jargons去反對者把口，又利用male expandable概念去醜化男性。依種人有權力，必然係獨裁者，對e個世界太危險啦。

睇d相同佢講既野，條女好似痴痴地咁

可能獸控，鐘意睇野豬奶

又mon post mon到紮紮跳
法國我芊穗bb其實好介意人評論佢身材🥺

好多憐登女user話佢偽女權真仇男
→ 扮睇唔到

話佢對奶生得柒
→ 你地淨係識睇假奶

有無諗過係佢對波比假奶更噁心

咩邏輯黎
人地生得靚就係假
無人比呢d女權更加仇女

芊穗bb有無又mon post呢

貼下細但靚波比芊穗睇下先

同場加映芊穗呀婆波

一個學位都讀到半途而廢既香港女權第一人張芊穗bb 覺得自己好有腦
總之反對我芊穗bb既就係父權女
芊穗bb 唔需要回應父權女指控

男人出聲反對：老母以外，成世無拖過女人手嘅「母胎單身」死毒撚，正loser

女人出聲反對：向父權社會屈服嘅叛徒／男人扮嘅

真心似

三年前已經係咁
本來都無事 正正經經道歉件事好快淡
記得佢不停留係個po度話屌親佢既人都係毒撚/處男
見到有女話佢就話係男人扮
成個人完全無成長過 仲退化左

仆街 食緊飯啊

6吋好撚慘
當日行出黎幫佢受幫佢講說話
點知轉個撚頭條女就嫌佢毒撚飛鳩左6吋

個波真係諗起屋村無著上半身底衫d阿叔

6吋意識到自己配唔起佢
個樣唔夠正常

Email’s model 成功發跡
原來講講正義民主女權係可以cap到咁多水
真係做嗰啲傻仔就去晒坐監
四個字「東施效顰」

點解毒撚又係loser呢？佢未又係停留左喺社會標準。現代社會標準讚揚男人風流，女人堅貞。佢要讚揚女人都風流嘅時候，點解去貶低男人堅貞？

佢話毒撚嘅loser就即係佢心中其實係遵從緊一部份嘅社會標準。咁堅貞女人對佢黎講又係唔係loser呢？

呢個你要問佢喇，我一介草民，唔清楚五嶽劍派嘅事

具芊穗特色女拳主義：

憐登痴線西一日到黑淨係識gossip
成班蠢閪

Also 芊穗女拳：

挑！肛交敏個死八婆援交妹
（不過無fact check 架 rumours only ）
（哎喲 但平時叫人唔好slut shame）

又係芊穗女拳：

最撚憎呢種IG打卡蠢閪

女拳KOL啲漫畫真係好empowering

芊穗討厭既女生就係父權女蠢閪
支持性別平等！除左芊穗討論既女生

好耶到我俾芊穗bb貼堂不過sorry呀，我支持女權㗎，唔好成日覺得唔鍾意你嗰啲全部都係父權支持者先得㗎，唔識字唔怪得你個高質高學歷ex同你分手啦

自打嘴巴八達通

芊穗bb好慘po咗個story tag emilia 成5個鐘emilia都未覆人哋諗住一po完emilia就會岀聲幫自己架嘛

香港女拳第一人芊穗bb 面對相反意見之精神勝利法：

對方係男→憐登仔、毒撚、低等職業、樣衰
對方係女→父權女、無腦
（但佢話用綠茶婊好唔尊重）

總之label 左人，就可以開始打稻草人

嗯，今日又係芊穗對抗父權壓迫辛勞既一日

其實網上妓女要男人俾錢自己未又係強化父權。女權人士點解要依賴男人嘅錢？

咁想性解放嘅話點解唔索性免費？

一個ok 打曬住公屋既人 著日系既女人
女拳芊芊

*Po

女拳王芊芊與其他女生不一樣喔

佢啲畫寶係好撚柒

女拳王重拳出擊
打女人打得最狠毒

d畫已經柒 d9唔搭8既caption真係要load一load先get到

人哋都話拍左片道歉
你哋仲緊張過條毒撚

你仲緊張過芊芊
我地幫芊芊宣傳佢ig page 佢好enjoy的

係咪就係八達西理論始祖嗰件

CLS原來你班撚屌仲推緊芊穗

做人要飲水思源
見芊穗出黎做女權kol梗要支持下

唔靚

咁叫道歉？

道歉會日日都話男人垃圾
話昆蟲母系都係會殺晒啲男性

唔單止無反省 仲痴過三年前
以前當毒撚係垃圾 依家當所有男人都係垃圾

俾人飛到崩潰

唔怪得女拳成日俾人笑就係多得依d 傻西

attention whore

呢d搞事臭雞最好拎去近屋嶺輪佢大米

屌佢老母建興質素都好過佢啦

漏氣胸

對波跌到落地板

粒lin核凸到呢

鬼魅魍魎

佢唔只仇男

仲仇埋女

具芊穗特色既女拳主義 (二)：

講得好好聽時：

女仔唔好批評其他女仔
唔好講咩「我同其他女仔唔同」

理實：

哈哈哈！死蠢閪！
你地無我咁叻 我讀獸醫架（但一個學位都未完成）
Sis 睇下我地女拳鬥士幾高人一等

芊穗特色女拳漫畫對女生好empowering 呀
（不限芊穗討厭的女生哦）

之前喺IG見到佢啲言論鳩鳩地已經幾憎佢
而家先知係八達通閪嗰條傻閪

仲係咪同拔尖mazda拍緊拖?

係香港d loser男人先會介意架姐

每次d 人用紅色大字
就會打錯字
柒到喊

根本自己都係歧視緊同自己唔同嘅女性
覺得人地追求物質好膚淺唔會有真正嘅友誼
同時又強調幾多有錢佬專業人士欣賞佢

自己都未搞得清楚自己觀點
求其cap 幾幅都見到佢自打嘴巴到啪啪聲
可摸耳摺埋返自己唔好學人做KOL宣揚錯誤價值觀
女權就係俾呢啲癲婆搞到個朵咁臭

師兄食開屎？

基本上就係踩男人同踩埋其他受男人歡迎既女人
之後成班臭西豬西圍爐自high
comment區係真係有班臭西豬婆咁諗野

咁你應該要譴責個堆me too 女偽人
2019個陣去左邊

仲核突過肥左既email真係幾癲

佢啲圖up乜鳩，完全唔明

點解只有性別平權
說好的職業無分貴賤呢
左派思想去咗邊

Melissa bb has to deal with her internalized misogyny

女生唔可以批評女生著得少
但女生可以批評人膚淺呀食tea呀IG打卡呀著liz lisa 上憐登痴線西黎突顯自己高人一等

哎喲 好亂 條界線係邊

屌你老母成隻山豬咁

前幾頁阿嵩山派Kieran #13505話「毒撚」唔係貶義添某部分左翼進步人士嘅龍門真係好浮動

Kieran 係咪同 Melissa 割左蓆了
好事黎
癲婆就唔好死攬

Push

得罪講句，其實正常人會判斷到應唔應該黐埋呢個張芊穗度

佢係咪嘟8達通個個？

原來呢個垃圾ig page就係呢個賤女人開

呢句好

你地想激死張芊穗咩
人地一邊話唔care連登仔一邊不停post story 屌連登仔

同中大email班身體自主閪一樣咁智障

經典重溫
「我拎個西黎嘟8達通都得呀」

父權咪就係女性產物
可惜被冠以父名
等於有雞定有蛋先
事出必有因

我芊穗bb話拍左條片話佢改過自新！
點解世人唔放過佢
真係好 Humble 架

其實佢係咪真係冇讀完個學位?
因為見佢明明話自己讀獸醫但係好似搵唔到工要買相求包養咁樣

佢之前profile 有寫「我不做獸醫了，但你可以xxxxx」
好似有寫過「做獸醫好辛苦，付出同收入不成正比，依家做電子雞仲好」之類
不過個account 俾人port 爆左搵唔返
佢自稱獸醫生物化學喳
唔知係澳洲靠咩為生呢

讀唔掂就讀唔掂啦柒頭

外國人口味係同香港人唔同d嘅

塊臉皮薄到呢
同現實佢塊臉相反

睇其他post 法國佢暗示左無讀

佢賣相會窮

自己讀唔掂話唔想做

再老作自己賣相好搵

典型「係我飛你，唔係你唔要我」

原來唔著衫收錢都值得驕傲
好多人都可以咁做，只不過佢地選擇唔會。

講「打大赤肋就有錢收」算唔算對性工作者好唔尊重

其他電子雞：題材、拍攝、服裝通通都係花心機（例如個人覺得晴兒比其他真係有誠意影）
PTGF、夜總會：放下尊嚴情感勞動賣笑唔容易架
CC、141：同陌生男人做愛又無得揀客血汗錢黎架

Meanwhile 芊穗（女權戰士）：
打大赤肋就有錢收

不過你去問下彤姨工作辛酸啦

晴兒真係應該收錢好有心機影
其他個d=ig相
張芊穗d相=恐怖片
張芊穗又要拉埋人地黎講以為自己d相係同一個level

呃，睇freak show 係自虐嗎
睇恐怖片係自虐

芊穗精神勝利法又贏
贏足兩次

呢條女真係好似痴痴地線，
又cheap而又不自知，
啲相一啲美感都無

左癌咁乞人憎唔係無原因

呢d共相係幾好笑，台灣批現袋女權分子基本上一樣，當你要求佢地講清楚某定義時，佢地會丟低一大張書單，或者叫你去XX網站揾定義，總之就「責任不在我方」。得罪講句，就算大學入面嘅「乞食科」學生，基本上面對其他科學生問「你地嗰科讀咩／研究咩」嗰陣，都唔會丟低一句「自己查」就算數。

同埋，原來2021年開始，維基百科可以作為嚴謹定義嘅標準

推廣一樣理念既最去方法：call齊馬出公海撩交嗌，assume 左自己果套係真理人人都應該識，唔識既就笑人再叫人自己睇自己個小學雞page

真係唔知佢憑咩覺得佢套定義既「物化」就係啱，其他人就係錯，芊穗就係權威，你無得唔同意佢定義，個世界圍住芊穗轉架

人地一定唔會覺得你係成班癲雞追住佢黎鬧，一定唔會再對女權反感啦

嘩 咁都俾你諗到呢個推廣大法，邊個再話我芊穗拖後腿就係父權女

屌緊佢=仇女
佢屌緊其他女人=女權

So true

佢嘅定義就係佢自己
佢覺得係嘅先係女權

買佢相果D
分分鐘係佢既"信徒"
而家呢條臭閪就係班女權臭閪既教主

超 做雞不嬲都易做架
唔洗靚架
4張5張6張肥婆雞都有人叫架
有平有貴炸嘛

佢d圖同d留言真係好撚痴線
開埋地圖炮打league既人都係losers

其實點解芊穗覺得人當佢係笑話就係激到札札跳
芒post 芒到札札跳？

有隻野豬係行山徑露出再大叫，對其他人有咩影響

佢以為啲「父權撚」見到佢咁叛經離道會好嬲好嬲

現實係佢成為左我茶餘飯後既笑話

明光社會嘅，但呢度唔係

佢又發癲了

污點就係污點
何必又搞到自己更多污點呢

因為你個人閪囉 串柒柒 乞人憎
道左歉大晒咩
網絡record 留一世架

況且 過左幾年佢個人都係咁閪
無成長過
笑你柒既就咩人都有 點解會有錯覺淨係傳教士先笑你
be humble la Melissa

本身都係笑鳩下就算
但睇完佢ig嘅痴撚線post就更加憎依條attention whore

好似芊穗bb 呢啲EQ又低
情緒又唔穩定（俾人話兩話然後用自己有抑鬱症做擋箭牌）
就唔建議出真樣做KOL啦
費時精神健康惡化啦

仲有 你咁關注性別議題
點解覺得label 人無另一半係problematic ？
左膠唔係要將人類從傳統思想解放咩
唔俾人係aromatic
哎喲 今日的芊穗又因為夾雜個人憤怒自打嘴巴了

Btw 我本人就係一個奔放地9up既死八婆 多多指教哦

睇佢ig真係可以睇到人性最醜惡既一面
得閒笑下毒撚屌下男人 見其他靚既女人就覺得乞人憎 無工作能力又要上黎乞錢
通常反響大都係盲屌男人既post 之後下面成班肥婆弱智話咩好中
仲要成日去r其他kol無人理

衰過肥仔波

睇佢前男朋友個樣就知佢有幾受歡迎啦....

界手定俾貓爪🥺

宋芝齡呢?

Attention seeking

對波好核突
仲肉酸過肥仔波
寧願佢切晒平胸好過

佢以前唔係大大聲講晒自己係獸醫學生嘅咩？而家淨係敢話自己係咩獸醫系生物學家，又淨係話自己曾於澳洲獸醫學院留學姐係點？

芊穗唔讀大學了 讀書有咩用 打大赤肋爭取女權好過

讀到一半唔讀就係獸醫系生物學家？咁香港咪成地都係歷史學家哲學家科學家？

我都係動植物學家
屋企有養狗有種花有蚊

送上今日份的芊穗bb
今日既芊穗都係咁癲呢 走去晴兒啲留言撩交嗌

又周圍draw attention
好可憐

乜之前唔係好串話自己讀過下書咩
因求愛不遂跌入了人生低谷的女權戰士芊穗（失學）

好撚柒條女.....